要感動英國，我們的領袖應改名為Boudica

如果一個名叫boudica嘅女示威者被警方拉左，英國人一定不能袖手

發覺你開親都係懶好笑又無用既廢話post, blocked

係認真，如果boudica 俾人拉，英國報紙頭條一定上

仲有，我係第一個出post教人HSBC EXPAT ge ，出個陣個個笑，依家個個開排隊死蠢